# abmd-parfenov

АБМД

Попытки сделать что-то работающее, хоть и немного странное, и противостояние с бандой, решающей задачи с помощью волшебного `from autogluon.tabular import TabularPredictor`.

Основная рабочая версия [тут](https://gitlab.com/tempoden/abmd-parfenov/-/blob/main/solution/final.ipynb) (Паблик 3331)

Также, в последние часы контеста присоеденился к секте глюонщиков. [Ноутбук с глюоном](https://gitlab.com/tempoden/abmd-parfenov/-/blob/main/solution/autogluon_cancer.ipynb) полусырой и вытащен с коллаба (Паблик 3305)

После игр с глюоном оставался ещё один сабмит. По фану решил взять среднее своих топовых сабмитов своей модели и глюона. На выходе получил какого-то монстра. Не знаю как потом это показывать на консультации :) (Паблик 3185)
![](https://i.imgur.com/QlNF9rC.png)

В самом низу [этого ноутбука](https://gitlab.com/tempoden/abmd-parfenov/-/blob/main/name_analysis.ipynb) можно наблюдать попытки сделать что-то с word2vec, но катбуст отказался это есть и пришлось фитить дефолтный склерновский случайный лес. Долго и скор не очень :\

![](https://i.imgur.com/xH4y30D.png)
